究竟拖舟睇中左幾多人

又普巴又戴巴拿又簡迪

買撚晒都係五億左右姐嘛
鍠鎷喎

同雲爺爺差唔多啦

買到普巴就唔會簡迪啦
仲有世一 卻奧斯 ISCO 卡斯美路

世一之前傳去國米喎

卻奧斯冇左世一逗住春袋就躝得啦

買普巴簡迪岩岩好

計左世三未？

世三 普巴 干爹 大巴拿 麥巴比